700有咩公司行動？

中銀send sms黎話700有公司行動但又唔俾上網搞

係咪閱文嗰單嘢咋

我都想知
跟手股價就跌

披露易都無公布

開動收割機掛

會唔會一開市就大跌

留名跟進

700股東優先認購股票

閱文集團

跌咗$3